失敗左？

米撚晨早流流放失敗文

你要記住 番工有可能係藍絲！
佢地唔會響應擺工嫁
唯一就係阻鳩住佢
阻到佢嘈交 為止
但佢郁手就捉實佢
不受傷 不被捕

今日重頭戲係晚上